請教日本船運

請問而家仲有咩日本船運介紹？
等耐d收貨唔緊要 呢d時期我體諒
唔好客服差就得
因為日本旅行取消左
又預計暑假前都無得去
有d濕星嘢買下買下會好重 想船運

之前用shitbao空運口罩
諗住體諒 一直唔催
但等左超過1個月都無影
問cs 電話無人接
Facebook比人剷留言
一下子著左火！

所以想搵會update進度
等都可以嘅公司

同問 係咪好易會壓親d貨？
想買模型 但體積太大想船運平d